{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53801&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천덕동달구지펜션"
    },
    "text": "20年6月に完成した新築ペンションは徳洞渓谷のすぐ前に位置しました。 ペンションはあずま屋が完備されており、バーベキューの利用も可能です。 周辺には徳洞生態の森、徳洞渓谷、朴達斎自然休養林が車で20分の距離にあります。 入室は4:30、退室は22時以降です。 ペンションは駐車場を提供しており、送迎サービスはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、刺身は20,000ウォンで現地で決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "徳洞渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションにはあずま屋が完備されており、バーベキューの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "周辺には徳洞生態の森、徳洞渓谷、朴達斎自然休養林が車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時30分、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが提供されます。刺身は現地で20,000ウォンで決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 467
    }
}